# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-09 14:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-03 13:36+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:89 ../src/tray_bluetooth_plugin.py:102
#: ../src/bluetooth_view.py:333 ../src/bluetooth_view.py:353
msgid "Bluetooth Audio"
msgstr "蓝牙音频"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:90 ../src/bluetooth_view.py:334
msgid "Successfully connected to the Bluetooth audio device."
msgstr "成功连接到蓝牙音频设备"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:92 ../src/tray_bluetooth_plugin.py:105
#: ../src/bluetooth_view.py:336 ../src/bluetooth_view.py:356
#: ../src/bluetooth_view.py:376
msgid "Connection Failed"
msgstr "连接失败"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:92 ../src/tray_bluetooth_plugin.py:105
#: ../src/bluetooth_view.py:336 ../src/bluetooth_view.py:356
#: ../src/bluetooth_view.py:376
msgid "An error occured when connecting to the device."
msgstr "连接设备出错"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:103 ../src/bluetooth_view.py:354
#, fuzzy
msgid "Successfully connected to the Bluetooth input device."
msgstr "成功连接到蓝牙音频设备"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:266
msgid "Adapter"
msgstr "适配器"

#: ../src/tray_bluetooth_plugin.py:298
msgid "Advanced options..."
msgstr "更多高级选项..."

#: ../src/bluetooth_view.py:84
msgid "Pair"
msgstr "配对"

#: ../src/bluetooth_view.py:89
msgid "Remove Device"
msgstr "删除设备"

#: ../src/bluetooth_view.py:303 ../src/bluetooth_view.py:305
msgid "Headset"
msgstr "耳麦服务"

#: ../src/bluetooth_view.py:310 ../src/bluetooth_view.py:312
msgid "Audio Sink"
msgstr "音频槽"

#: ../src/bluetooth_view.py:317 ../src/bluetooth_view.py:319
msgid "Input Service"
msgstr "输入服务"

#: ../src/bluetooth_view.py:321
msgid "Send File"
msgstr "发送文件"

#: ../src/bluetooth_view.py:373
msgid "Bluetooth Headset"
msgstr "耳麦服务"

#: ../src/bluetooth_view.py:374
msgid "Successfully connected to the Bluetooth headset."
msgstr "成功连接到蓝牙耳麦服务"

#: ../src/bluetooth_view.py:398
msgid "Pairing failed!"
msgstr "配对失败!"

#: ../src/bluetooth_view.py:466 ../src/bluetooth_view.py:471
#, python-format
msgid "in %d seconds"
msgstr "在%d秒内"

#: ../src/bluetooth_view.py:500 ../src/bluetooth_view.py:504
#: ../src/bluetooth_view.py:507
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: ../src/bluetooth_view.py:511 ../src/search_keyword.py:29
msgid "Enable bluetooth"
msgstr "蓝牙是否开启"

#: ../src/bluetooth_view.py:531 ../src/search_keyword.py:30
msgid "Device name"
msgstr "显示设备名称"

#: ../src/bluetooth_view.py:552 ../src/search_keyword.py:31
msgid "Discoverable"
msgstr "是否可被发现"

#: ../src/bluetooth_view.py:585
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../src/bluetooth_view.py:694 ../src/bluetooth_view.py:706
msgid "Discovering device"
msgstr "正在查找设备"

#: ../src/bluetooth_sender.py:51
#, python-format
msgid ""
"Failed!\n"
"error msg: %s"
msgstr ""
"抱歉！文件发送失败，请返回检查你的蓝牙网络设置\n"
"错误信息: %s"

#: ../src/bluetooth_sender.py:68
#, python-format
msgid "Sending file to %s"
msgstr "正在向“%s”发送文件"

#: ../src/bluetooth_sender.py:85
msgid "Transfer complete!"
msgstr "文件已发送成功！"

#: ../src/bluetooth_sender.py:116
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "Searching Device Timeout"
msgstr "检测设备超时"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:104
#, python-format
msgid "Incoming file from %s"
msgstr "来自“%s”的文件"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:105
#, python-format
msgid "Accept incoming file %s?"
msgstr "接收文件“%s”？"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:108
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:109
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:116
#, python-format
msgid "Receiving file from %s"
msgstr "正在接收来自“%s”的文件"

#: ../src/bluetooth_transfer.py:142
#, python-format
msgid "Failed to receive the file : %s"
msgstr "接收文件失败：“%s”"

#: ../src/dialog.py:166
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/dialog.py:168
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/bt/agent.py:88
#, python-format
msgid "Enter PIN code to pair with %s:"
msgstr "输入与%s匹配的PIN码:"

#: ../src/bt/agent.py:138
#, python-format
msgid "Please confirm %s pin match as below"
msgstr "请确认显示于%s上面的pin与此匹配"

#: ../src/bt/agent.py:140
msgid "Yes"
msgstr "匹配"

#: ../src/bt/agent.py:141
msgid "No"
msgstr "不匹配"

#~ msgid "Authorize connection"
#~ msgstr "授权连接"

#~ msgid "Authorize connection request from %s?"
#~ msgstr "授权来自%s的连接？"

#~ msgid "Transfer failed : %s"
#~ msgstr "连接失败: %s"

#~ msgid "Error occured when connecting to the devibce."
#~ msgstr "连接设备出错"
